有冇人睇過王家衛套墜落天使？

一直個個都討論重慶森林
其實墜落天使都有同一種感覺 好正
李家欣靚到

金城武條支線比較吸引 最後首only you配電單車 我可以睇足十年 真係好有feel

金城武同佢老豆嘅父子之情睇到眼濕濕

係 男人之間唔駛講野

黎明個樣屌打宜家所有泡菜仔

老屈人地成家人食雪糕

依個好笑 依套好多笑位